正股好撚驚討論區

屌你老母 跌到去0呀不如 屌你老母
帳面無撚左5萬

5萬姐，我冇左幾十萬呀！1038 @60 386@6呀⋯唉⋯

我無左十萬 不如快啲跌到0算

-50萬揮手

5萬就哭喪? 你唔適合玩股票

下 我冇左7位數都未哭

我屌佢老母唔代表有喊

強壯持有

-10萬左右 當擺定期

下年 連本發利 回來

殺呀

一街閒閒地都輸六位數字

始終都會肉痛